初學Hyper lapse, 有野唔識求指教

我只有action cam 同一支三腳架
睇左好多網上教學, 大概都識成個流程點做
係ae 畫面穩定果到唔係好掂 , 有冇人可以教下我,

你用邊隻action cam同拍嗰陣有無用 grid對位?

唔掂即係點？
講多details

好似咁

Stabilizer 搞撚掂